有無agent介紹

求contact person

咩agent
講清楚啦屌你

recruitment agency

其實無得介紹......你不如增值自己令你係人地眼中有利用價值
無利不早起,你個CV唔係好出眾無肉食無人理,即使有都會係從中壓價取利,如果你係好出眾既一擺上linkdin成堆人搵人攀談啦..........好工真係要內部有人介紹..........

你想返咩工